【史上首次】韓男團BTS於聯合國發言 籲年輕人勇敢發聲

南韓人氣男團BTS防彈少年團周一到美國紐約聯合國總部，出席聯合國兒童基金會（UNICEF）「無限一代」（Generation Unlimited）活動並發表長達7分鐘的演講，成為首隊在聯合國大會活動上發言的南韓藝人，呼籲年輕人聆聽自己內心的聲音，勇敢說出自己的故事，並希望各國多投資在年輕人身上。
大會的目標是在2030年前讓所有年輕人得到教育、訓練或職業，出席者包括總統文在寅夫人金正淑、聯合國秘書長古特雷斯及世界銀行行長金墉等。
BTS的隊長金南俊（RM）用流利的英語分享自己的經歷，指自己在首爾附近出生並度過快樂童年，但大約10歲起開始在意別人的想法而不袒露心聲，最後在音樂找到避風港。即使組成BTS後，聽過別人批評的他也想過放棄，但最後因為隊員和粉絲的支持而堅持至今。
他又表示，自己雖然會犯錯和有缺點，但仍希望保持原有的樣子，認為大家應該愛自己才可改變生活。金南俊亦表示，發表《Love Yourself: Answer》新碟後，聽到世界各地粉絲的回應，知道團隊幫助他們走過困難並學習自愛，直言：「那些故事時時提醒我們的負任。」

韓男團BTS成為首隊於聯合國發言的歌手。
南韓《韓國先驅報》／韓聯社

好事，不過個look格格不入

他又表示，自己雖然會犯錯和有缺點，但仍希望保持原有的樣子，認為大家應該愛自己才可改變生活。

mind your own business

好撚勁

聯合國果然係一個笑話

呢隊野係咪最紅

真係想睇下佢地「原有的樣子」係咩樣

寵寵寵寵寵寵寵寵寵 寵 寵寵寵寵寵

叫下自己啲女團發下聲先

講得幾好幾有啟發性
無論鐘唔鐘意kpop都好都可以聽下

金碩珍著西裝好靚仔